一人一句對白估電影（港產片）

我先
「三..三三餅野呀，帶咗出嚟未呀」

清楚明白

784533
763092

《向左走 向右走》

財財呀，一定中，你頂帽

唔啱聽嘅說話...

條友真係唔識架喎

想打交？我洪興未驚過

我好鍾意

冬凍洞東凍

36546548265

唔見車梗係去西貢搵大傻㗎喇

放開個呀婆！

奪命金

頭文字D

雞龜骨滾羹

你一直都在追求你所失去的，得到的又不珍惜。

我要晒...

柔道龍虎榜

頭先你唔係一句話大佬
我一早劈咗你喇！

大佬，你呢一世都係我大佬

好明顯就係你錯啦 呢隻鑊你孭硬喇 我撐都撐你唔到㗎喇

Push

公定字？

古惑仔2
古惑仔3都有
RIP細細粒

林曉峰漏口好似仲自然過

林曉峰漏口好似仲自然過細細粒

阿叔我嚇大既 屌你老母

依度咪鑽石山囉

Is life always this hard, or is it just when you're a kid?

好聽就叫傻哥
唔好聽就叫傻仔 （潮州話）

有緣呀 有緣一定撞到㗎

有孽都得㗎啫 係咪呀

唐伯虎點秋香

呢啲嘢，好講天分嘅

暗戰2

有d料到喎清

我說話就講完
邊個贊成? 邊個反對?

吾系甘牙

答案 : 戰狼300

孤男寡女

你老婆都食得幾辣架喎

講返正經野先

花樣牛華

食神

牛華

旺角黑夜

可能，佢已經無事返返去澳門。又或者，佢只需要一個人陪佢過一晚啫。

你望下出面 見到大嶼山

20202021!

恰鳩我

個個都出題
冇人估

聽落好似好On9 但隱隱約約又覺得好撚型

絕世好B-杜汶澤

賭神

我有畀你屌㗎

埋你個位嗱
後鏡 撻匙 極力子 廁所棍 手掣

不如話比佢知 你係美國總統啦 好無？

摩登保鏢

小慧，不要懷疑，解開所有煩惱，成就心中的蓮花開放，這才是最高的智慧

454870

歡迎你仆街

係啊....yes....well....我經已book咗房

暴龍究竟係鬼鬼祟祟走來走去果隻，定係呀呀呀～果隻？

你知唔知飲酒同飲水嘅分別？

㩒釘華，我嚟搵你啊

黑社會2

東邪西毒

查案用右腦，唔好用左腦

喂 唔係呀嘛 你搵幾件耆英扮hip hop 咁就算呀？

唔係耆英扮hip hop

007

918 918 在這個美麗的土地上